今日已經一年啦...

HKG+已經結束營運一年啦，當年比早洩迫害而無得搞，其實根本原因係來自於早洩不思進取剛愎自用⋯

就係我地不知所措，打算反轉成個高登既時候，連登橫空出世，我二話不說就即刻登記帳號，因為我地堅信高登係一種精神

但睇下今日，論壇vip九唔搭八、假膠五毛5p乜都有、老屎忽自命清高、錯字撚小學雞mk網絡公審⋯呢啲真係我地想要既？

廢話講完，呻下啫，犯法呀？

附圖一張比你回味下